[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero One 45 END , 魔進戰隊 21

幪面超人 Zero One 第45話 END

魔進戰隊 煌輝者 第21話

神枱位

EveryTime~

等live

精華Time~

競猜孕B今集仲會唔會多茹炸奶

伊兹復活，之後BBQ大結局。

Realizing hopper

最後咸撚左

屌啊

エス
伊藤英明

哭𠹌咗

不破痴撚線 徒手爆車窗拆車門

成集最好笑都係5隻狗同單手撬車門
徹底將呢兩個ネタ發揚光大

不過不失啦 希望劇場版可以補完整啲 有啲失望新key冇新皮套

頂咗聯動劇場版個位會唔會後補返

唔識日文
想問下佢變01個key係咪強化左

想睇佢本人youtube今集雜談 一定好好笑

預左環保 人間體夠大粒都j死

出場唔使一分鐘 個氣場已經

真正既惡役

伊藤英明、仮面ライダーエデンに変身！劇場版『ゼロワン』出演

拉打伊甸

等睇 True Ending

以為佢會變身救 點知係搞笑嘅

咁劇場版肯定五個一齊打伊藤
再打爆埋Azu

唔知你哋有冇睇過伊藤套和尚醫生
佢頭先一出場我成個腦都係三浦大知唱嗰首goodbye goodbye goodbye

地藏王悠人：我不入地獄 誰入地獄
地獄不空 誓不成佛

Rising hopper原本條數

SPEC

■身長：196.5cm
■体重：87.0kg
■パンチ力：8.4t
■キック力：49.0t
■ジャンプ力：60.1m（ひと跳び）
■走力：4.1秒（100m）
★必殺技：ライジングインパクト

Update 完Realizing hopper 條數

SPEC

■身長：196.5cm
■体重：87.0kg
■パンチ力：59.1t
■キック力：114.7t
■ジャンプ力：165.7m（ひと跳び）
■走力：0.5秒（100m）
★必殺技：リアライジングインパクト

魔進霸左下年春季個位

受武漢肺炎疫情影響而上映延期的兩套作品，今天公佈了它們的新上映日期。

《劇場版 假面騎士Zero-One》將在12月18日上映
，而『魔進戰隊煌輝者 THE MOVIE』則暫定2021年新春上映。

[ Lazer ]

其實叫不破拉番開izu條key咪得

但其實azu係唔會消失
人或多或少都會有惡意

一陣拉開左都係cannot read

唔使同戰隊share

不破：哦呢囉lulu噠

無野係我vulcan開唔到既

自我介紹用拉打名好尷

求link

LM

咁就一年了

真主角真心型

證明左prorise key實過車門

迅隻手

其實咁先好
舊平成不嬲都係完曬成套先有劇場版
通常都好睇好多
新平成就中間先整一套獨立
完左劇就同下一套聯動

其實改為 中期同上一套聯動就可以
套劇完先再做獨立劇場版

呢實呢下有少少致敬I Robot
又係機械人爆車門

個一千部門就係由一千佬同大量一千狗組成

咁又完左一套

真人變埋大猩猩

12/18上映決定！《劇場版 假面騎士Zero-One》

自從TV本篇《假面騎士Zero-One》感動的終章完結的３個月後……
「我要破壞這個世界，創造出樂園」
從AS手上獲得新腰帶和Key的神秘男人「ES」的目的到底是…？
飾演ES/假面騎士Eden的是伊藤英明！
Zero-One等人全新的戰鬥敬請期待！！

此外，據說伊藤英明每週都有觀看Zero-One的電視劇，對於今次出演非常興奮，表示「抓住了我5歲兒子的內心的令和第一作《假面騎士Zero-One》，最初我是抱着終於自己也作為父親去觀看假面騎士了啊，這樣充滿感慨的心情而開始觀看，之後卻變得和兒子一樣……不對，是比他更迷上這套作品」此外，他還表示「從小孩階段開始，不論怎樣做也無法成真的變身，經歷40年的時間後得到了這次出演機會，這讓我非常感動」。

好唔捨得

好唔捨得 希望佢哋個個都可以發展得好啦

無得睇刃B啦....

咁你有心理準備俾主角打爆未呀伊藤爸爸

Final form覺醒蝗蟲

睇到眼濕濕

新po LM

最後又係同第一集一樣避黎避去再踢人上天然後rider kick

其實想睇滅俾人打爆多過佢生存到

屌那星
個結局竟然係打和BBQ
BBQ唔緊要
起碼我係想睇到滅為以前做過既事懺悔改過
要洗白都要有理由架

依家互相殺一件當打和
而滅又有左心 即係大家當無事發生咁完
真係睇到我呢

迅仔係下下踢爆

01又話冇得再upgrade先整02
依家又出新強化
應該仲勁過02
咁整02既意義係咩??
同飛電製作所一樣係condom?

滅其實比任何humagear更似人類，雖然口講話要滅絕人類，但其實佢內心係矛盾多於憎恨，佢一直都只係跟從ark的旨意，佢唔願意自己變成人類一樣有感情，因為佢唔想好似人類咁產生惡意，所以每當有humagear產生感情就想毀滅佢，呢種自私其實正正係人類獨有既情感，到最後其實都知迅既死係源於自己，或人最後一擊佢選擇放手希望得到解脫，結束一切，不過或人留手令自己繼續生存，令佢明白人類始終留有善意，結局選擇監察人類防止惡意滋生令ark復活，呢點都證明滅個種人性化比其他humagear更具體

笨大又多條腰帶賣 發達大計

俾財團B掠水

upgrade到咁勁
但係冇錢整新皮套用返01皮套

算啦，以BBQ ending來講...
不過izu已經唔係果個izu

之前仲吹到個結局同以往嘅不一樣...
如果變左三色台結局版

最重要係滅同或人抱怨果段戲真係完全無感覺
或人交到戲，但成段戲睇到好尷尬

結局就係未完劇場版先完
Azu 都未收皮

結局正
要等劇場版先見到op回收了

今集頂多係滅亡迅雷篇嘅完結 真係稱唔上做零一嘅結局

Upgrade完啲數值都係低過02🤔

izu

海底個衛星係咪已經遺忘咗？一日唔打爆個故事咪唔會完？

開始打戲同出標題個下都幾正
官網最後得一幅相影得好有feel

重現op畫面呢?

劇本可能不理想 可接受
但係製作就一定比左好多心機

講真01既打鬥係幾好睇

我明啦
點解我成日覺得或人行為好怪
岩岩又睇多次ZIO同BUILD既結局
build結局 店主又係好似滅咁
將所有責任推曬落戰兔到
你唔整rider system 係你既錯先有戰爭同死人(人類既惡意)
但唔同既係 戰兔好型咁論破返店長轉頭 再踢爆佢

應該只係中國武漢肺炎搞到少左幾集 要夾硬縮短個劇本
02本身應該冇咁短命

一早冇用 廢鐵來
本體係粒波到
之後真身上左ZEA身炸死埋啦

起名嗰part眼濕濕, 或人閃過走馬燈但又要扮無嘢咁強顏歡笑

呢張有高清就好

武肺：滅點解咁痴線？怪我囉，Izu點解要死？怪我囉，01 final form存在爭議？怪我囉，點解TV結局係BBQ?怪我囉。

結局埋到個尾算係咁
只可以話好可惜
但係好睇又稱唔上,不過不失

難得有一輯D變身英文咁好聽

呢個真，完全唔反感，之前果啲太小朋友

我反而想睇下原本個故事會係點

仲以為係鱷魚新form, 似到

依加azu好似魔女咁係咁影響人

今集簡介：

主角俾大魔王打爆, 父幹送裝, 打爆返大魔王, 然後嘴遁BBQ

從頭培育izu

唔知零一上唔上到神枱？

覺得係咁多年最感人嗰套，特技同造型又好。

如果cut走商戰篇 其實整體都ok

真係tlou2

谷阿莫

咁多年最感人果套

你咁多年來睇過d咩

拉打海猿

改皮套嘅野
笨大都唔係第一日

整爆個鑽油台先啦

可能佢睇完ZIO冇重溫返舊平成rider劇集
ZIO每一集都屌緊同笑緊嘅時候 之後接住睇01就當然超感人

先講結論，整整一年講廢話，真係屌你老母
除左打戲之外我完全感受唔到東映班友對令和第一作有上過心

花絮：垃圾後製

唔講喇，再講俾馬踢

其實係, 佢手刃過咁多hg最重要係殺左izu
即使佢話係人類搞到佢咁都好殺左就係殺左, 起碼要安排佢贖罪又好reset封印又好, 而家或人咁樣一句"你有心喇"就放佢走...

近年黎講我個人都係鐘意build多d
演員演技好唔生硬，個個郎才女貌，埋尾又靚

未追 post 俾分先
8/10

衰在中段開始Evol打極都唔死

劇場版會有嫁啦

真心上唔到

同build一樣 只係人設同演員好 劇情真係唔多掂

如果 Realizing hopper 用其他皮套
就唔係 initialize , 咁樣會 . . . . . .
冇咗 initialize 嘅型像
冇咗初始化或人嘅心
冇咗用返 01 完嘅理由

最尾首尾呼應錄音係咁多集回顧係幾正

但融合地球真係

最後整個izu出黎 好傷心
副社長都話 根本唔係同一個“人”
不過機械人係咪可以咁就替代

屌算係咁，演技好拉左唔少分

大結局 lm

我淨係睇過惡之教典

或人完全放底唔到izu
咁就一世

呢下幾型

rising hopper變左realizing hopper
咁應該劇場版變base form都係用realizing hopper?
如果有新野唔用又用返rising hopper又睇到r頭
除非佢又加設定變完一次就冇左

冇話一定要一整就整最勁嘅
寫 program 都要 1.0 -> 2.0 -> 2.5 咁樣
唔夠咪繼續整 lor

我只係睇過佢海猿同垃圾律師

好多人唔理呢啲就屌㗎喇

有惡意 , 有仇恨 , 有自私 , 有固執
依 d 都係人類嘅表現

想睇返類似Kuuga嗰種
一拳一腳一部分一部分咁變身的效果
呢幕都似似地

結局係ok，起名個度哭撚左

01嘅 final form一定係02啦

唉

唔得

但 孕B 可以

realizing hopper會唔會又new key

呢個位我都睇到眼濕濕或人演技真係幾好

越諗越唔對路
同izu經歷過咁多野 呢個新izu點會替代到
釋懷唔到

滅：

美空世界第一

忒修斯之船

記者條腿 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 美空all body
美空角色係正 , but body not ok

同意

單睇Zia模擬鬥loop嗰集就得

頂多叫個二代目

好鍾意 Azu 依個 look
又有意思 , 又靚

呢張有埋或人半邊樣仲正

izu有別於其他humagear
冇得back up

夾硬要佢攞返記憶都好突兀
不過冇記憶都要整返一模一樣嘅izu出來
或人真係冇左izu就唔可以move on

新平成又好 令和又好
Dfinal form都係好唔清唔楚
應該又係要等d大結集先知邊個係final form

圖集
請打開

無得見阿b了

No body = nobody

不斷替代只會令或人個腦疊住無數時間線嘅izu嘅回憶, 重製成癮, 當到有一日無得再整,知道整完都無濟於事嘅時候, 成個人會徹底burn out

舊平成劇場版都係8月上，邊係完左先有劇場版
只係因為果陣tv都只係播到中間所以通常寫個單元事件或者直接平行世界故事就算

其實好型咁變好似mk50咁

第一日睇rider咩
點都係會用原本型態
你睇橙神每次都用orange就知
而且zea仲未死 返去叫佢整多條
再直接啲用腰帶
即場射多條rising hopper key出來都仲得
百寶袋咁

Vulcan自己開副線做遊俠開套劇比佢了

滅變左佐助

我想話係鬼滅富岡義勇

02腰帶最強大作用就係print乜都得

個個都喊

依張相 . . . . . . . .

可惜雷太少篇幅
同為4大天王太少戲份
鄧腳咁

滅同u咩人對線果度社長明顯交到戲,相比滅就差咁d咁
唔理肺炎搞到cut集數,中間商戰開始之後真係成套野世好轉差既一個敗筆位黎

迅最後基到

點解唔係不破配刃b

又可以追多次

或人真係演得幾好

咁快做
重要星期日

屌 滅都幾撚好戲

起碼02冇好似兩位前輩咁

你搞錯左，
舊平成通常1月左右完，劇場版一定暑假上
時間點來講係套劇一半左右，通常會預先出final from

新平成反而比較近結局，但呢個時間點出劇埸版比較尷尬
正常呢啲時候劇情開始收尾，再開大事件仲要唔影響電視劇情會有啲難度

好唔捨得
造型好睇 演員又有演技
冇商戰篇同埋冇武肺真係有機上到神枱

神枱? 大佬, 咪玩啦
呢套野打鬥係好睇, 動作設計有特色cg都配合得好又唔會話冇錢
但係佢呢套野絕對有好多問題. 角色同HG既描寫,HG同夢想既矛盾,劇情橋段安排要屌可以有排屌, 呢度連登d人我諗應該好多人都睇得出有問題只係廢事屌, 出面台灣日本鄰國都屌到反哂肚

zero one 45 end

齋講結局呢集, 劇情應該係最無走樣嘅一集,
無趕收工嘅感覺(因為之前啲集數已經趕到變形)

前集訪談都有講兩位都好唔捨得對方

高橋今集演技真係大爆發
izu 2號算係意料之中，冇backup只有依種處理方法，但原本個個冇咗真係幾sad
滅雖然冇死到，但之後應該都一直贖罪，可以接受啦，而且最後滅的笑都對應返izu死前的願望。

其實izu好似今次老豆咁
劇場版先喺zea入面出黎同或人講野咪重好

哭𠹌到仆街

反而final 用番01就可以首尾呼應，賣情懷。
你見小智打親大佬都用比卡超就知。唔洗理能力設定，比卡超一電就乜都打到。

咁快一年

希望劇場版新izu會攞番舊izu既記憶
最尾果度真係睇到心痛

結婚啦

睇得出佢哋有嘢。佢哋嗰種夾係其他演員冇。

不破招牌動作

拍劇之前佢地做model都成日合作

係 終於識笑
或人結局算唔算咁多個人入面 最sad

好耐冇試過追一套拉打追到日日準時起身

級數都唔同
店長 龍珠級數 又黑洞又吞星
雪糕佬 時間停止 平行世界牆 招boss 勁高攻擊力
Ark對比新十年啲boss都係中等水平

首尾呼應

其實個人認為01就一定稱唔上佳作架啦，不過俾我感覺有d似build，唔算好好睇但又幾鍾意

因為演員演技好+拉打造型正統，如果係ghost嘅造型+永夢演技+01劇本，重唔比人屌到反艇

下個禮拜 viu 播01
永續01

正

劇場版要等12月

一早講咗01 system本身整嚟只係for滅亡迅雷
所以先要整個額外規格嘅02去打ark
呢個就係佢嘅意義

你個問題應該掉轉問
點解有02仲要出多隻特別版01
不過答案都係一樣 為咗賣玩具

店長係反傳統final boss落場由第二集打到最後一集

呀！！！！！！

最後或人教新izu搞笑手勢個度
睇落好似好歡樂 其實sad撚到仆街

格硬講嘅話咪02係硬件強化，realizing 係內心/軟件強化

完全放唔底 點解要咁寫

都唔只係boss關係, 02個設定都幾逆天下佢要吹係可以吹到好勁
胸口紅色的裝置為量子收割器(quantum reaper)，是假面騎士02的次元量子跳躍裝置能夠將ZEA所預測的所有可能性展開在這世界上
冇理解錯量子跳躍佢可以點瞬移都得只要響佢活動範圍之內, 就好似佢第一次打ark咁無啦啦就避到佢招大, 又係咁唔同方位瞬移攻擊咁. 配合zea個預測只要佢想都應該打唔中佢(不破果拳因為預測到佢之後會爆driver先比佢打

有02點解要變A1 > 有A1點解要變02 > 有02點解要變01

你個名

ark真係唔夠之前d反派咁有壓迫力
金屬老千狂暴火雞一齊上實打得贏
真係唔洗要02

呢下好明顯刀片黎

希望香港會繼續上劇場版

有無人覺得ark好慘
個個都有得洗白得佢冇
佢都係比老千教壞利用
ark好無辜
之前重傳有zea ark融合做final form

不破:我只係一個路過嘅假面騎士-Vulcan

個尾完得幾好，將滅同或人既內心矛盾編織出來，
無左重要嘅人，大家都會想殺左對方。

或人面對住信念既挑戰；滅面對正視自己既挑戰，
最後或人選舉放低怨念、擁抱信念。

制作組用ark one 對ark scorpion 就係想帶出惡意對惡意係無結果，最後或人選擇比滅打爆ark one。同時滅亦明白呢個道理，知道所有問題源於自己，但佢放過唔到自己，最後由01阻止滅。

「滅話點解唔殺佢，或人話已經無需要」代表住大家都放低左惡意，大家都可以向前行（未來）

兩個人都有信念既挑戰:

滅- 一直堅信人類係惡，要毁滅，但親情（迅）同同伴（izu)既出現又對佢個人堅持既信念又好大衝擊。到兩個人死左之後，佢最嬲既係佢自己，其實一路係佢放唔低、唔敢面對先愈做愈錯，最後佢都坦白承認。

或人- 一直信任humangear，但當你最信任嘅野（hg-滅）背叛你最信賴既野（殺左izu)，崩潰係好正常不過，最後要放低怨氣，重新相信返係好爭扎，可幸係身邊有人支持（izu/老豆）。

面對自己 vs 重新信任

我都講唔出邊樣難啲

老千: 1000%唔關我事呀!

真·final form

店長至係主角

後面隻蝗蟲跳咗去邊

屌 完全係臨尾插我地一刀

然後azu又拎條空白ark key係或人面前出現

冇錯位真係好型，當年kivala企到錯曬位就柒曬

你講一講我又突然想睇返decade劇場版

隔咗咁多年都拎出黎鞭

又Avengers

兩套個尾都係唔靚架啦
但係拍攝手法真係幫呢兩套加左唔少分

不過個人覺得build真係好睇d 角色有血有肉好多
01 角色描寫真係幾一般下 (孕b,老千)

其實得或人一個sad，其他都唔sad

好好醜醜都完咗啦，希望下套會更好啦

求福田唔好又去到一半又走佬，唔想再睇到啲書攞到手又要佢哋承認先可以用佢哋，呢啲咁討厭又噚氣嘅劇情

同埋或人係用左個最極端嘅方式
去令滅知咩叫感情同人性
有啲馬後炮咁講 可能所有野都係或人或者zea嘅判斷
首先 迅有backup眾所週知 整番就煞停到滅
但治標唔治本 所以要令佢理解感情
就要俾佢試同等份量嘅感情 所以變左惡意互轟
其次係 或人真係完全感染惡意嘅
佢應該變唔到zero two
因為zero two可以話係zea善意嘅結晶

老千算唔算sad
由堂堂一個社長變咗倉務員
悶撚到要整五隻狗陪自己

導演話佢地兩個由出道到而家都係拍住合作
所以或人死果集izu抽離唔到最後哭成狗

佢不知幾開心 佢同隻狗咁frd
<——- 1000%

佢同e總都算係最爽既幕後黑手
但e總起碼tv死左次先

[black]________[/black]

自膠

最爽係佢先真

兒時最好朋友變左五個
又無人理佢，可以盡情撚狗

佢搞左咁多野出黎但最後都只係變左個倉務員
呢個已經係happy ending黎

不破用假面騎士系統成功升級危險等級 已經可以做到徒手打玻璃拉爆車門

第日不破有得拍其他劇嘅話
肯撚定會加啲夾硬開嘢嘅位俾佢

睇到好sad

btw 好期待劇場版

今集黃宗澤真係發揮得幾好

D分鏡都差唔多，好感動

但老千39集尾出場擋ARK嗰下好型
只係為左心愛既飛電智能而出手
叫或人同佢聯手打ARK
兩個社長聯手打ARK得好睇過02+滅嗰場
佢同不破其實都有幾有信念
雖然40集之後老千就變左撚狗懞撚

嗰集Thouser即刻型咗1000%

新key+舊driver算唔算新form

係新form來，能力設定都爭幾皮
仲打得贏喪失戰意嘅ark scorpion

設定圖條腰帶有發光架
所以又可以出多隻shf同真骨

你當新一號咁睇

幾時開播

真骨雕你就唔好諗喇，叫你個孫買比你

viutv做到嘢

我覺得似cg 金兔銀龍咁
定位係trial form
但係勁好多咁

以為飛電黎明擰轉頭個下係會講
核心嘅外圍係核心嘅內圍

Kivala 又係禁樣變?

真·final form 係 01 form

真 有排輪

designer再無idea

做爛Saber咁咪覺得Zero one掂囉

臨尾果幾集仲係咁想出商品賺錢真係睇到好反感
當你喺度講套嘢唔合理嘅時候，永遠都有班芝士牛丼同你講"兒童番嚟啫，唔駛認真"
但明明睇得最撚認真仲當撚咗d 女角係自己老婆睇到喊就係佢地，好撚嘔心

唔係咁呀..？

A riderkick to the sky turns to take off toward a dream

發現自己冇買錯，買咗個final from番黎

對比上年個套

01大勝

上年如果唔係有dcd真係

套野根本係dcd 2.0嚟
大半套野主要都係睇亞視
屎王變左配角

害怕 2.0？

話時話有冇人覺得亡今集全黑西裝look好撚型

打到外傳仲見到佢

百事出場係打blood stark
去到熔岩龍出場回都仲係打緊blood stark

睇dcd等幾時變成時王，同埋會唔會張時王變武器

下番好似係GHOST個編劇...好似伏伏地

設定用咗zero one driver可以入精神時間屋用AI速度思考，臨尾佢應可以用1秒將45集嘅經歷tranfer哂俾IZU?

就算係咪嘢嘅感情
對咗成年要分開真係喊出嚟

仲要集集 80% screen time 都係兩個一齊

係變返一開始小朋友性格
唔係 gay

懷疑上一套係屎王先會有人吹奏01係神作

咁撚正 ????????????????

跟住影住黃宗澤個嘴勁大個

天才我睇嘅時候唔多覺
Grand Zio 真係柒到核爆

型咗半集

A jump to the sky turns to a riderkick.
A riderkick to the sky turns to take off toward a dream.

It's never over !

01 最靚仔都係 Assault Shining Form
好期待9月隻SHF

其實公道啲講返
天才真係唔夠打 店長嗰個威力已經係毀天滅地
佢哋最後都話佢哋四個人根本打唔到佢 只係可以用融合一嘢攬炒佢
佛牌真係 啲錶都唔齊點會用得勁呀
其實一半係用家問題 另一半係對手問題
雪糕佬就瘋狂call人打又整時間停止
劇場版RX就因為無效咗平成拉打能力 所以又有碌地
所以到最後咪又要用廢老

ground zio最型係變身前擺嗰個陣

打贏左隻卒仔咁大把
三合一都勁過佢

冇錯
而且或人唔單只「無需要」殺 Horobi
更加係唔可以殺

因為殺 Horobi 可能會令惡意繼續由佢兩個傳播開去

變咗一條條絲

同意天才對手太強先碌

但GROUND ZIO柒在係好似唔記得自己有乜招咁
時光倒流唔用，人海戰術唔用
我明有經費問題，但既然係咁就慳D洗，唔好初登場用到咁威打隻路人變既another電王

就算係咁都好izu都唔會技術奇點到

好靚

開咗之後，可唔可以影相放上嚟？

唔出場咪唔會輸

冇一千隻
老千 :

所以咪話根本就唔係個From廢
係個用家問題咋嘛
就算勁都冇用啦 用嗰個廢

打隻垃圾 AR Den-O 都要 3-5分鐘
型 ?

最型都係oma zio

唔夠another zio2打
都夠哂經典

得到結論：zio沒有討論價值

啲錶唔齊都應該都好勁
啲錶睇落去只係basic form
但實際上隻錶係吸曬全部力量走 乜都冇剩
唔計drive
grand zio至少都有18個tv final form既實力先係

咁輸果集心理質素影響大D既
最後單挑基本上係撳住黎打(論操作飛流根本仲廢過SOGO)

之後打AR DCD同佢召喚出黎D Dark rider先開始唔記得自己有乜招

其實zero one嘅final form真係型過ground zio好多

天才直情係樣衰

去到Geiz外傳先記得自己有咩技能
外傳佛牌都勁過你tv佛牌

全球最速
shf zero one riaing hopper and realizing hopper!

結尾正

就係條key位少少顏色唔同會唔會就出多隻shf

從零去到一

可能同真骨雕嗰隻 kuuga咁樣

最右邊果隻炒左粉

屌我啱啱先發覺最右嗰隻

其實有幾多人知SHF zero one成隻係冇乜點上色

主要係腰帶，銀邊，紅色線
其餘都係原膠色

我想講依家chrome依家都唔好去邊

唔好傻啦
shf條key無上色嫁

比一千隻佢我就比人屌洗板

或人嗰真老豆去咗邊?
好似完全無提過定劇場版講咗?
呢個唔係伏筆咩?

有講呀 唔係話死咗咩
有次去拜佢阿爺呀嘛 佢阿爺隔離嗰個咪係佢個老豆囉

去到外傳復活埋之後又到此一遊

其實係咪一直以黎都冇描寫過阿爺同域人既關係

base, shining, assault, 02, realizing都係閃嚟閃去

有d似第一集閃避既CG咁

踢左上天之後用殘影表達踢左好多腳果到做多左

見到有人話似

died

就係一早死左先要整hg老豆陪佢

明顯跟返第一集

最後同Izu重新學招牌動作果度哭撚左好想快啲接劇場版唔想完

摸頭 ?

唉每次見到佢地喊晒攬住嘅相就好唔捨得

伊藤英明

諗起WOZ果陣話佢兩個私底下都FD到有D野咁

唔知講咗未
Azu 問迅「你點解會出現」
Azu 突然變咗把聲
J 撚死我

shinning hopper 同 Realizing hopper 個皮套有咩分別?

好cute

哇分別超大wor，你係咪搞錯rising hopper同shining hopper

Ize之前嗰個唔係綠色嘅咩

終於都完
Izu

應該係公佈新玩具？

lm

印出黎變左色 變左阿守隻色咁 廢事為一個再印

有特別篇就正
zio入面行行企企

正呀屌你
唔好剩係玩具繼續延續番映司同ankh個故仔啦

或人同滅打既時候臨尾Izu出黎果下
或人d表情戲技好到呢, 睇到眼濕濕

btw最後saber跳火舞好似破地獄

但佢地個結局一早係megamax定左案映司點都要等幾十年

幾十年映司已經變左阿伯

社長都算演得落力，個角色寫得咁鳩都演到7情上面

好似話下個禮拜六YouTube premium 20個鐘放晒OOO全集上去俾人睇

或人唔同刃B FD咩

其實冇w十周年都冇做過咩，得啲商品再販
求出外傳，令啲未來combo可以有皮套

zaia新社長去咗邊？

冇啦啦走出嚟得個兩集

Megamax個時空洞係40年後打開啫(今年計返就30年後)
可以寫話其實10年後(今年)已經一早復活左
BTW再袞D講 東映成日當D設定死架啦

漫畫同埋訪問計唔計數?

任何人都有機會變阿伯阿婆

社長靚到

不過太貴了

好唔捨得班演員，全部都做得好好

刃b開ig live 或人會入去睇
反而izu開無 izu就同不破玩動心 動森先岩

本身係會 project 1000 出先
之後本篇出
但因為武肺 .......................

Zero one電影12月上 咁未無咗zero one同saber套令和gen

izu同不破玩動心
笑 L 到我死

我都係鎧武、build、01呢類劇本爭議大嘅我反而特別鍾意

個世界啲市民先痴撚線,
動亂完無耐飛電仲可以再射衛星將hg發大嚟搞
老千同迅滅可以當無事發生周圍走

之啲衰嘢當黑歷史無發生過,重新嚟過

最不能夠接受係條新key
我唔介意你重用02個殼
但屌你老味比啲誠意改翻個面做Realizing Hopper啦

皮套都唔駛改,直接賣key

鎧武個尾完得好靚喎，係movie大戰一開波橙神就打輸個度唔知做咩啫

硬件無變
軟件升級

build最後EVOL拖得太長

鎧武係可惜在中間太多連動回（戰隊/電腦奇俠/足球劇場版），但整體黎講冇咁多bug，好睇過build同01。

btw橙神喺movie大戰開頭唔輸嘅話，其他人唔洗打

今集zaia總社長消失左

有冇AZU最後換裝圖

新平成同令和好多結局都好感動，菲利浦，ankh, 曆，poppy, izu
反宜舊平成係得結花同爸爸死老母感動

Gameplay就好無聊 不過還原度都唔錯
轉變身好hea 除左02

動作怪怪地...

總社長會唔會係水馬騮

我睇時都有種似曾相識嘅感覺，原來係火影

平成有劍呢個end
根本贏哂

gaim個故事完整，節奏冇時快時慢
已經直接可以算平成佳作啦
人物描寫方面柒蕉理念同光實黑化又寫得好
係套電影垃圾姐
外傳都好好睇

我寜願佢全部都係01班拉打同HUMANGEAR仲好

可樂b終於醒起izu係自己殺 成件事都係自己搞出黎

等你地成日FF佢話又有d陰謀會變final boss咁
明明人地只係黎執番老千既手尾想做個好人

角色用街機個模咁，個場景又係Ps2-ps3咁嘅質素

伊藤部tab其實show咗啲咩

其實呢隻驚我有0的期待...
點知...
Fuck you 笨大！

咁低清既

點解鎧武會淪落到同01比
就算話build劇本差都只係話佢係後期差, 佢人物塑造係好好戰兔直頭係悲劇英雄既代表

想要最後saber破地獄的gif

睇唔明

E總一定係火星小強嘅代表

你望下劇本邊個黎先啦 同埋gaim個劇本比東映瘋狂彈鐘

未播就知套野要死好多人

未播已經知主角/第二主角唔會有好下場
如果東映唔瘋狂插手既話 應該上左神枱

睇黎劇組都知五番勝負出事

聖刃男主角會唔會成日着西裝變身

近年好重視網絡評價同memes
你睇佢幾硬推啲有neta既角色就知(黎斗 萬丈構文 老實人)

五番勝負幾乎一面倒全世界屌爆，好難唔知出左事

香港特攝支持下

漫畫邊係十周年紀念事

好鍾意或人大嗌 賀囉B~~~~~~~~~!!!

我都睇到笑撚咗
最後佢仲有面企係天台度扮型

老豆真係好撚型

佢一早知 , 係唔想承認

係型ge
都改過咗 , 型下都得 ge

仲有decade個end
係爛尾方面都贏哂

個語氣好正

屌, 上次W條片睇落好似仲唔錯
呢條即刻打回原形

但之後就係不破家暴同老千碌地火箭兵團式劇情無限loop
都唔見得好,係有燒錢打鬥睇吓

好睇劇情有好多,
不過更多係無聊劇情

bandai整game有期望你就輸了

等全套一次過down
停播之後未追返

但係講真，打完/安定左之後即刻着手重製返izu好合理

仲等緊KRL字幕,停左係39集

如果出超全集希望講下原本劇情

係咪會好似build咁下星期五凌晨咁重播?
星期日11點未必起到身

或人拎住izu個蝴蝶結大叫可樂b果度好sad

回顧番IZU點樣萌生"心靈", 雖然BBQ結局會好開心,
但我仲鍾意而家咁有種空虛感,
WIZARD質素平平但佢個結局我都仲幾深刻

一直以黎啲HG爆左下集就話有BACK UP出番黎,
無一個好實在嘅失去感,
今次IZU復元唔到就正正帶出左HG都擁有生命呢個MESSAGE

App唔會有咩？
Viu追番果d都係app度睇

其實前期滅亡迅雷篇仲未back up到已經係殺一個死一個
所以先意外紅左個腹筋崩壞太郎

係zaia篇開始轉左變怪方法同埋有update保安所以先多左復活feel(仲要有迅大大個人版)

都明知根本唔係同一個izu
重要整返個一模一樣話要重新教識佢 好傷感
永遠留喺心入面反而重可以釋懷
今集我眼濕個位 係同滅打中間izu企左出黎
如果到劇場版先好似老豆咁樣出返izu真係爆喊

shining hopper同02一樣都係因為izu兄妹而誕生,
兩個都係出場威完之後, 下集就比新form攞哂彩,
但明明兩個form嘅鋪墊都係套嘢中寫得較好嘅一段,
尤其02係u咩人同izu關係嘅一個新高度,
係尾段趕收工嘅劇情當中顯得自然

雖然希望佢係劇場版再威番, 但怕且都有新form
我自己真係幾鍾意02, 無論design定出場原因

如果或人同izu結局好似晴人同曆美咁樣有種遺憾應該幾好睇

我梗係知
fate zero幾神大家都知
比着係其他人，聽到東映話要將街舞、生果元素融合拉打，應該直接quit或者交到糞作出嚟
係佢先寫到落去

如果唔係子供向作品
可能有光實女女女舞既情節

係app有幾日重溫

Izu Never Over

其實比起五番勝負 之後個四五集
老千集集火箭兵團劇情先最難頂

今集起名嗰part啲回憶片段諗起第13集, izu差啲犧牲自己來完成shining hopper key, 雖然最後都係要犧牲wazu, 好彩成功.

不破話守護城市和平食埋翔太郎個reference

一直以來都izu 教佢提點佢 最尾變左佢教IZU有少少感動,
但佢一直都話HG唔係工具,依家就整一個一樣既HG滿足自己對IZU既思念
有少少講唔過去

所以呢個結局係好慘
或人自欺欺人

痴撚線手機驚咁嘅質數

屌等我以為終於有好game玩

係打錯字
Rising hopper 同Realizing hopper 自膠

個人覺得五番西啲，火箭兵團起碼可以睇不破威吓

又完咗一套

ground zio初初出嗰陣以為係小魔王揀咗唔同路線而變成嘅final form，點知即刻被oma zio召個basic form嘅drive都踢到佢仆街

其實佢啲理念都係彈弓手，佢開公司賣hg真係唔知點可以當佢地唔係工具，仲有開頭啲集數hg都係比人打爆曬從新教起，又唔覺佢地有幾傷感

同exaid尾段老社長一樣
又係靠單一個敵人推劇情

而家都係一種遺憾
雖然有返izu 但呢個izu同或人乜經歷都冇
對或人嚟講 眼前呢個izu只係一個熟悉的陌生人

最慘係exaid都叫有慢慢推劇情
01係拖劇情

屌你老母去到最後一集都仲係前後矛盾 主題描寫不知所謂

前腳先話humagear好自由，後腳即刻整個未開機就設定做秘書嘅新伊茲出黎，仲要話打算培育翻做伊茲，真係好自由

明明係exaid出之前成個連登/高登都公認鎧武係新平成最佳作
邊度大爭議
最多就係話點解dj剩係幫傻橙
但其實都有得解釋 柒蕉有凌馬輔助
光實前期有主任 之後有凌馬 後面有翡翠幫
得傻橙係冇人支援or利用佢
dj要平衡三個候選者嘅局勢幫傻橙都無可厚非

真呀，係咪gaim太舊大家開始唔記得
明明新平成公認佳作

不過DJ偏幫傻橙我反而覺得係因為佢識讀心
知呀舞最想傻橙贏
所以咪幫傻橙
本來就應該呀舞自己揀邊個做起始之男

都有機會 不過我buy佢係想平衡勢力多d
想三個人都可以留到最尾爭果實

想買街機果兩張izu點入手

結果成套劇做完都未見izu條key有得賣

我賭出喺飛電side嘅memorial set度

saber 舞劍個part 破地獄咁嘅款

睇到好尷尬

鎧武成個劇本完美度最高,exaid最後得前社長頂已經跌WATTS

exaid配返true ending+小說食用先係完成度最高
如果電視正傳縮短d老社長拖戲 將true ending正傳做結局
然後novel x小說拍做電影 我諗會更完美

btw點解或人會用到assault grip

因為zea設計shinning hopper嗰陣已經留咗位插assault grip

想買

最後一章雖然主要敵人係檀正宗，但實際上係為唔同人嘅關係做總結（永夢&害怕、飛彩大我&Graphite、貴利矢&黎斗），點會跌Watts

飛車個到好戰隊

其實我唔知佢出黎做咩

Bandai又要玩佢啲膠到喊嘅3d俾人睇

填番迅復活個氹
又係無厘頭,
無啦啦彈出黎叫迅殺可樂B

果期停拍未有劇本
呢度全部係雜誌自己靠舊相拼拼貼貼再預測既內容黎
同估zero two能力係double果篇一樣

唉睇黎呢樣野黎緊十年都會被誤會

史上最大騙局

Ultimate喺rising Titan古加隻眼到

不破家暴係呢個女權世界真係刷新我5感，係好on9但我睇得好開心

咪係 明明之前已經討論過好多次
exaid後期雖然係咁打老社長拖戲 但劇情上絕對唔拖
人物成長全部都係呢part總結返
飛彩大我解開心結 害怕珍惜生命 神同車車明白復活既意義
根本exaid最精彩既情節係哂後期

唔信你可以對比下01最終章 完全冇一集有上面咁精彩

點解無人提drive
果陣drive結局篇我覺得感動過鎧武好多

Dj幫傻橙幫到叫白亞分部份黃金果實出黎做極key
結果即係傻橙直接攞左爆機道具，戒斗又要越級挑戰佢

但老社長嗰段期間唔係真係剩打佢無嘢做，仲一路幫大我飛彩等等既角色收埋個尾佢，佢寫啲角色真係完整度好高，連啲外傳都仲不斷深化緊啲角色

戒斗好撚慘
明明佢最先係最強大同溫柔嗰個

係就係咁講 但我覺得由正傳開始加返true ending or小說嘅內容會好D
你諗返如果唔係睇左true ending同小說 永夢個角色係冇咁立體
正傳將飛彩大我都寫得好深入 反而永夢留返喺小說先作個結尾

其實只要傻橙下唔到決心殺柒蕉，咁就係戒斗贏

咁溫柔一定係傻橙好啲
你睇佢後期聖母上身死攬黑實
好彩黑實到最後都無真係害死人，又真係比傻橙感化返，仲可以後續寫佢反省返自己所作所為

可能佢地唔鍾意睇慢慢鋪排，零一最弱就係鋪排，但佢地都咁鍾意，即係鋪排對佢地唔係最重要，最緊要係打得好睇，角色演員例如好似不破秘書同刃啲啲夠搶眼就得

柒蕉始終有D中二病
傻橙係個人太天真又冇野心 所以先冇人幫佢
我覺得DJ係有心想勾起佢欲望同野心先係咁引導佢
咁樣都符合佢蛇嘅角色

唔講唔覺

所以我都R哂頭點解上面會有人覺得老千呢個人物寫得好
一集就洗白 中間完全冇鋪排
理由仲要係深愛住飛電?
成套野得不破個描寫同成長係合格

首先 , 唔係話 HG 好自由 , 係話應該尊重 HG 去爭取佢哋嘅自由
打算培育翻做伊茲 , 唔算剝奪「新秘書」嘅自由
或人教返 Izu 嘅嘢俾「新秘書」 , 就好似父母一開始都會教 BB / 小朋友佢哋想教嘅嘢 , 成為佢哋想成為嘅人
但去到子女「有自己思想」嘅時候 , 就要尊重子女嘅自由 , 俾子女成為子女想做嘅自己
或人就算想「新秘書」成為 Izu , 去到 Izu 「有自己思想」= 到咗奇點 , 或人就應該尊重「新秘書」嘅自由 , 自己想繼續做 Izu 定成為第二個人 , 到時先算

未睇過 Marvel trailer ? ?

套野真係靠不破支撐住
主線又係佢推得多 燃又係佢最燃 人物characteristic最出彩又係佢
不過有樣野都值得讚就係D人物塑造咁差但係演員演技都交到好足
連之前冇點表露過感情嘅滅今集都算交到戲

可能咁陰暗出唔到街，寫到唔拖唔水仲曬氣 ，同埋我非常之麻麻地個主角啲演技，或人同戰兔高班過佢好多，我正情覺得佢敗筆嚟
仲有true ending當年獨立睇覺得麻麻，係睇完小說先有啲改觀
同埋小說同外傳都係，主角神隱咗仲好睇

淨係細路自殺呢啲橋段已經出唔到街

所以我屌個角色同劇本，但無點屌啲演員，我唯二唔鍾意滅同迅兩個演員，迅唔駛再扮弱智已經無咩嘢，滅正情有進步，我咁唔鍾意零一係因為比咁多錢你燒，班演員又唔錯，仲要係令和開山第一作，個劇本都咁唔認真求求期期

佢個描寫真係有頭冇尾
開頭係威係勢 某程度上又搞到day break + 滅亡迅雷出嚟
但係出場中段氣勢開始下降到唔似boss
然後洗底冇鋪排到我覺得係寫唔掂個角色 求其hea咗去就算
啲咩職場惡行 教壞ark個責任 除咗俾人燉咗去Thouser課之外完全冇後果
真係想知佢個外傳第2集仲有咩講

上年平成20周年仲衰撚過01好多

真係恨鐵不成鋼
呢幾年財團B係拉打到愈搵愈多
但劇本質素認真麻麻

佢地就係覺得：既然劇本麻麻都賣到玩具，咁劇本質素就自然唔係重點

其實我都幾鄧滅個演員可憐
前期就耳屎耳屎, 中期就禁室培慾出番黎就繼續耳屎, 後期就直情ark上埋身變左個容器. 難得最後幾集終於有多d戲份就安排佢殺izu變犯眾憎, 到最尾呢集先可以爆發下情感出黎先個角色諗咩. 佢應該同刃B演員一樣心諗唔知自己係度演緊d咩

通常講到明乜乜周年作都會係伏
Kabuto (拉打誕生35周年紀念作), decade, Zi-o

滅真係成套01最唔討好

下年50週年

後期不破同刃成套劇冇貢獻，成個路人咁夾硬涉啲戲分出黎

Thouser 條腰帶咁快整好嘅？

不破條腰帶點算

鍾意滅既多數都係因為變身後二叔既KABUTO式打鬥
而唔係因為角色本身既個人魅力

其實今集話佢對突如其來湧出嘅感情感到陌生同害怕放係中段寫一定會令個角色立體好多
屌個編劇 最後一集最後一個moment先寫出黎 叫人點接受

寫唔掂求其hea咗去就算真係講中我心聲,
所以五回合篇同火箭兵團篇可能根本就係無嘢寫,
所以求期loop啲劇情填集數,做靚啲打鬥就算,
所以武肺係害咗佢定救咗佢真係難講,
佢無嘢寫仲比多啲集數佢即係玩9佢,
無武肺可能係五回合篇同火箭兵團篇既翻版,係咁loop

腰帶大把，不過有腰帶都冇用，腦晶片冇data

咁又係超人n project叫好有咩用,
都要抄白倉啲賣玩具橋先有起色

我有種感覺,有病就睇醫生啦,少少事都搞到收唔到科

仲要今集打到尾先醒覺自己一早害死左或人親人

原來每隻狗都有名
老千已經走火入魔

其實已經劇情連續三套都唔得
不過可能商業上好成功
點套啲gimmick嘢係幾搶眼
例如秘書啲動靜設計,不破開薯片,刃打9老千啲啲

得罪講句
完全唔睇好出年套saber
佢成個造型都令我有wizard嘅陰影

Build同Zero one都叫合格以上
叫有始有終有劇情
ZI-O真係睇完都唔知做乜
當年DECADE又係咁 遊完9個世界之後又係唔知做乜
最撚衰東映激走左會川昇 寫到第10集劇本就唔寫
唔激走佢decade可能都ok 會川昇劇本有保証

估計咪就係因為武肺cut咗嗰5集囉

我仲好記得41集用僅僅一集
本身人人喊打嘅dododo
蛻變成真男人graphite

exaid絕對高汁

Zio後有冇來者冇人知 但一定前無古人

同感,可能因為wizard同zio影響,唔係太鍾意魔幻元素加中古風基地
加上d演員個樣望落唔算討好

魔幻類無戰鬥力指標，好驚啲強度好唯心

ghost呢
唔係佢先係平成地地泥咩

大家鐘意realising hopper定zero two

唔係1000%咩

Wizard 都冇咁大陰影，ghost

梗係鐘意Final form Realising hopper

zero two話就話設定最強，又演算能力又盛
實戰打左三次兼贏左ark咁大把

如果無雷打爆衛星，ark無限復活upgrade同佢玩
兩個係到鬥演算

zero one final form我揀metal cluster hopper
zero two=另一個拉打base form好d
佢係改左條腰帶而唔係單純咁係條腰帶加parts
zero two腰帶最勁係print乜鳩都得

留言都同BUILD個陣差唔多

多數都係掛著班演員

利申:自己都係

係fb見到句說話幾有道理
大概係話
zero one嘅角色都塑造到各自嘅魅力
但背後個故事就唔係個個都寫得咁圓滿

結果最圓滿係不破

每個人釋懷方法唔同啦

由出場到結局都貫徹始終 呠吱boost

新izu就算拎返記憶 都唔知會唔會去到奇點

始終唔係親身經歷

我叫 Vulcan

呢句野最印象深刻係武田航平

唔需要腰帶既拉打

真係無得比

個陣BUILD又係打EVOL打勁耐 但同打老社長完全無得比

重睇幾多次EXAID都覺得好正 真心覺得因為造型唔睇好浪費

男主演員令我諗起精精杯杯

佢係Gorilla

心火を燃やして ぶっ潰す

你部機出廠設定已經係秘書仲講有自由本身已經有一堆資料技術內置嘅機械人比你講到係咩都唔識嘅bb又話要尊重humagear意志humagear要有人權，咁係咪未到技術奇點嘅humagear就無意志唔洗尊重無人權點睇咁支持humagear要有夢想有心嘅或人唔喺新伊茲開機之後唔係問新伊茲想唔想做秘書而係當翻原本伊茲咁培養伊茲死左就整部一樣樣嘅替代品出黎，咁算唔算當humagear係工具

飛電公司一邊可以賣humagear一邊支持humagear有心，同一邊賣奴隸一邊講人類平等完全無分別

刃b+亡

不過突然諗起
9成9 hg其實都未到奇點
佢地點解識爭取自己權益

認真便輸了，都結局，唔再深究

你部機............仲講有自由
re-read my post and explain again plz
本身...............唔識嘅bb
比喻 , 好似 , not exactly bb
又話要尊重..................唔洗尊重無人權
冇話係人權
點睇咁.....................原本伊茲咁培養
幾好 , 唔錯
伊茲死左........................係工具
you think la , open minded ending

飛電公司一邊...................................無分別
55 , 55

應該係 D機一出廠只係一部普通既機 未有心
學習過程某D機有左心先有人權 應該係咁

其實ghost拎bost魂都叫做有少少劇情 係之後係尻咁死又係尻咁復活唔知咩事 得返亞簡同文婆叫有少少睇頭

雖然不破人生平凡 但贏咗個老婆返黎 仲有二奶

話說02雖然冇好似天才同佛牌咁趴地
但佢嘅存在感真係極低贏左一次ark zero
過左幾集拎到ark one之後就多數都用佢

咁最後肯還翻Rapper hg 清白同收黑錢既政治家俾人制裁未

02好大機會喺劇場版為咗俾伊藤英明顯示實力而碌一次地衰收尾

你到底有冇睇

都好大機會
講起最初又話zero one driver左邊都可以插野
究竟係謠傳定係劇情冇用到

咪插左zero two個面版囉
ark scorpion同eden都係插果個位改腰帶

我以為個面板係就咁卡上去 原來有插左入去左邊個窿度架

ching都幾勁5555 you think la輕鬆立於不敗之地

綜合一下你嘅講法咪就係新機未到技術奇點所以無心無思想所以唔洗尊重，同而家01拍出黎嘅一模一樣

dx玩具要插埋先轉到特別聲效

p.s.起初都以為係插強化parts變final form,點知係改左條腰帶變另一個拉打

yes, i am

無心 , yes (based on the plot)
無思想 , ask back you , wt is 「思想」? i'm really not sure

I said:
p: HG 去爭取佢哋嘅自由
q: 應該尊重 HG 去爭取佢哋嘅自由
p -> q (based on the plot)

you said me said:
r: 新機未到技術奇點所以無心無思想
s: 唔洗尊重 x
r -> s (how u got this?) (x is what?)

佢講嘅唔係冇道理
問題係佢skip咗好多前設
1. HG本來就係為用家度身訂造嘅商品 而唔係冇目的地製造
2. 未覺醒嘅HG客觀地只係人類替代品 / 工具嘅存在
3. 覺醒咗嘅HG有自我意志先識主動地思考同追尋夢想
4. 支持HG嘅夢想不限於覺醒HG 前提係令到HG覺醒前要保護好唔會出事暴走之類
所以一邊賣HG一邊支持HG有心其實冇問題
因為兩樣嘢前設都唔同
賣出HG個一刻: 當HG係道具(商品)看待
起動HG之後: 支持HG有心 當覺醒HG係人類看待 未覺醒嘅hidden就幫手做保安 / 保養

而HG嘅人權係劇入面本身就避重就輕帶過就算 冇得用設定答你
只可以話1000%一做到hidden社長就廢哂所有HG 唔見得HG有啲咩人權
我就會咁睇
未覺醒HG只係ai+機械人 純粹人性化+被動地回應用家指令
照道理只係機器嘅一種 咁冇人權都好合理
如果好似或人咁對HG感情好到當囡囡養 唔洗問已經當佢人看待
但係相對地其他人可能只當佢係機器咁用
所以有冇人權應該取決於政府政策 / 社會聲音 / hidden公司本身

至於整izu2.0呢個舉動好明顯係當HG係工具
一來要佢做新秘書 二來要做izu代替品
或人都知道唔係本身嘅izu嚟 之後用咩心態對待izu2.0都已經係後話

新Izu我估定位係或人同Izu嘅女兒
傳承、學習舊Izu嘅記憶，但始終唔係一齊經歷過春風秋雨嘅Izu

Btw，查實我想佢講吓製造Humangear是否創造緊生命呢樣嘢

佢地個隻key應該唔拉得、一路睇佢用個時都係當八達通咁嘟...

果然係咁

其實講過唔可以用已死既人既外貌聲音去客制個同一樣既HG出黎, izu佢覺醒左其實同個人已經無分別而佢係無backup死左就真係死左, 而家或人咁做其實係違背左呢條rule

睇個拉打都玩 crit. think
G持

完左就算啦屌 唉
下星期睇SABER算

push

大家會俾幾分?
我會咁排
9分: exaid w
8分: drive 鎧武
7分: ooo fourze
6分: build
5分: 01 wizard
4分: zio ghost
3分: decade

同你差唔多但build同fourze調轉
同埋7分變7.5分因為覺得果幾套相差唔係好多

wizard同01並排
我就會放wizard落4分

Decade 前中期點都好過 zio ghost前中期啦

係喎，突然諗起project thouser係唔係仲未完

t1(神枱級):exaid 鎧武 w
t2(一套頭出事 一套尾出事): drive build
t3: ooo 01
t4(不過不失 唔會叫人睇亦都唔會阻人睇): fourze
t5(悶): wizard
t6(侮辱觀眾智商): ghost zio

大約係咁

7分係各方面都唔錯嘅作品 平平穩穩
6分就有缺陷嘅作品 e.g. build後期劇情
01一定比build差所以5分
wizard太平淡 無好又無壞 所以都叫合格

decade假前輩已經輸俾zio
zio中期係佢嘅高峰
未來拉打篇去到agito篇算ok

反而覺得01同Build差唔多，都係獨立抽某一章節睇會覺得唔錯（eg.北都篇/01前期），但整體就麻麻。有唔少人覺得Build後期先出事，但其實前期已經有好多bug

01人物塑造差build太多
build人物真係有血有肉
同埋感覺到主角團之間嘅感情
四人一齊打boss好熱血
相反01主角團去到結局都好似唔算好熟

個人好鍾意build 4人組隊打evol黑洞個集
戰兔諗住一個人應戰
點知3個偷偷地跟埋去
之後4個笑住咁變身應戰
呢d細節位同演技真係向觀眾傳遞到佢地既友情

S: W Exaid
A: Gaim Drive Build
B: OOO Fourze ZeroOne
C: Wizard
D: Ghost Zi-o

會咁排

from lihkg

build人物塑造好, 01其實除左不破同izu算正常其餘一三千騎滅亡迅雷可以話全部唔合格, 要講真係可以逐個講點唔好
build雖然劇本後期衰但要表達既msg借戰兔身上都表達得好, 但01要表達既野一直以來都好有爭議, 借HG講夢想講種族共存但就講得唔好因為同佢本身個設定都好有矛盾, 對於種族/仇狠連鎖冇鋪排之下要借HG去講結果就搞到好格梗黎, 話暴動就暴動, 無啦啦爭取人權, 然後無啦啦大結局因為滅或人唔打又冇左回事bbq
個分別就build係一個講到個算正常既故仔出黎表達到好既msg 同 01為左講D msg出黎而格梗扭到個故仔好多問題特別係作為01既核心HG寫到崩哂

出咗一集

呢個投票又可以搞一次

搞 lor

特別篇有講,
不破拉開過,仲插埋入把槍到射,
可以八達通咁嘟都係全靠不破

屌你咩 我哭𠹌咗又

Favorite Kamen Rider 2020
快 d 填表 la

Stop Time : 23:59 , 1st Sep

你賣比我就工具
覺醒咗就要我尊重佢夢想,而且仲可能會暴走
根本係玩9啲客,我都唔知份合約可以點訂
動亂完無耐飛電仲可以再射衛星將hg發大嚟搞
個世界觀真係好痴線
都係老千個耳機好

你哋洗唔洗咁快 ?

其實老千個耳機真係幾好
類似 Westworld S3 嚿波

Same

走緊灰色地帶,izu始終唔係人,
但背後個精神確實係一樣,
不過或人好似無話過認同條法律

IZU一個月內比或人整死3次其實好慘

1) 監督管理不善比荷囉B殺死
2) 整隻新IZU出黎, 否定舊IZU既人格
3) 強制灌輸舊IZU既人格落新IZU, 否定新IZU既未來

佢最後畫面表達到好似9成9 hg都到咗奇點
成班係度抗議同暴走

大致上同意
只係覺得DCD可以唔使排

咁wizard同01都係衰拖戲
我覺得同grade都合理

(除左永夢開頭演技)

俾著我會將 Gaim 同 exaid 調轉, 因為exaid真係衰樣衰

睇完淨係有一個問題

所以亡除咗變身走去剝老千衫之外仲有無d咩戰績表現？

但唔覺得gaim 個劇本好得過exaid
同埋我心目中muteki 加左唔少分

同一集四打一圍老千
冇了

01好少少掛，Wizard d打鬥唔掂喎

S: W Gaim Exaid
造型上我接受到

其實now is the right time 好正 可惜02真係出得少

但係Wizard最好睇就係打戲

假面騎士ZERO-ONE的製作人大森敬仁在『仮面ライダーゼロワン テレビシリーズ完結記念 東映プロデューサーチーム スペシャル座談会』上發言

1、本次劇場版的敵人エス(伊藤英明飾演)是位企圖毀滅人類的謎樣的男人
2、除了Azu一開始是沒有設想的之外，亡和雷還是不破諫(岡田龍太郎)的提醒『難道還有亡和雷嗎？』，然後“誒~是那樣哦！”
3、應該會有外傳的

想睇刃b 有強化form

雷最慘,一出場就俾人秒殺
再出場就總集
之後彈出彈入最後射衛星收工

老虛份劇本比東映瘋狂插手又改又彈鐘
好難會寫得好
作為愛的戰士 套gaim完全feel唔到愛

所以劇本黎講
Gaim唔會好得過Zero One 好多
只係gaim個tone dark 少少岩自己口味多少少

對於一個睇過老虛唔同作品既人黎講
唔好意思 我去到一半已經頂唔順棄左

屌你

睇曬tv+劇場版+外傳+final stage+小説
宜家拉打正史要齊咁多野
睇完其實fourze既完整度都好高，反而ooo本小説同劇場版都好雞肋
Drive同exaid既故事完整同緊密度都係最高
不過exaid到後面有死唔斷氣既感覺，同劇場版個故事都好悶，浪費左風魔個角色
都係等zio同build出小説，就先叫完曬平成

新平成黎計，我覺得三條陸寫的w同drive最正，單元劇寫得好，主線又夠爆點，角色塑造得有血有肉，希望佢之後會再寫rider

爭D唔記得左個暴走耳機如果要嚴選拉打近代最反智橋段我會投佢
為左要制止個耳機暴走就量產raidriser做商品實行全民raider到時zaia就發達喇
一件商品用左會暴走有殺傷力所以就用另一樣有殺傷力既商品去抵消番佢
build美空送腰帶頂多話佢一時弱智左, 但老千呢一下直情係當全01既市民係弱智當觀眾係弱智
情況如佢發展既話個打工仔就會同老闆講:
"喇我岩岩就買左個zaia spec, 用左工作效率就提升1000%, 佢話. 但用用下就可能有暴走既風險wo, 拿呢到有個raidriser如果我暴走你就用佢變身打醒我就ok, 記住打耳仔唔好打面同埋唔好打爆個耳機呀, 好L貴架"

得5分唔係好夠用
同埋無睇哂好難比

01呢套野最黑人憎就係你講based on plot嘅野，從頭到尾humagear只係商品，到左技術奇點先比人當有意志要追夢，未到技術奇點就唔會比人當係人，而同時間或人一路講嘅係每一部humagear都有自己意志可以自己追夢即係實際上humagear都分三六九等，由頭到尾都拍緊呢種雙重標準

死老婆再整個新嘅一模一樣代替品係日式三流反派先做嘅野

冇Black…

園咲家族、Weather
Chase、Heart三人組、蠻野
幹部全部都各有特色令人印象深刻

nazca,女婿君

yes

唔準你笑呀雷
響迅同刃B諗條屎橋復活ark, 不破口講要打敗ark但就無能為力, 老千掛住撚佢隻狗既時候
得雷係有d腦識上太空炸左個衛星

sorry

5分係想分大 d , 唔洗 10分咁煩 , 諗同填都可以快 d

無睇哂可以俾 3分先 , = 普通
但如果係因為套嘢垃圾而棄咗 , 可俾 1-2分
(for me, eg: Kabuto, Den-O, Kiva )

高岩：第一次被人拉打kick返轉頭，個感覺唔差喎

M 底 ? ?

平成或之後 only

呢度有冇人都係睇rx同black
或者更之前既昭和

所以01個世界觀根本痴線,
佢比一般ai片小說同電影反常同多人插,就係因為班市民咩都無反應
正常hg一覺醒咗會去下一波劇情,
立新法例,消滅ai,社會大撕裂,諸如此類,
但01最後可以係咩事都無,馬照跑，舞照跳
老千同滅無事,或人繼續射衛星

可以好睇但垃圾

獅子連彈！

算啦唔好深究啦
由第一集開始已經好bug
hg暴走
係現實應該直接全線回收
或者至少要全線停機等patch
但加強防火牆咁基本嘅野好似1x集先有

今次劇本差我覺得某程度同題材有關
ai同商業班編劇根本了解得唔多
所以寫出黎先d設定咁多bug
耳機同腰帶一齊賣呢d發達大計真係

其實咪同一邊賣口罩，一邊唔封關，一邊做檢測一樣。

劇場版佢阿爺知道hg覺醒驚到仆街個反應先係正常人應有既反應嚟，
劇場版個時空較為正常啲，同埋最尾ai投票佢雖然講到有部份ai轉軚支持或人，但都無講到大多數ai支持或人咁離譜，劇場版時空就真係ai實現自己夢想啦

置頂?

因為東映用咗得31集嘅decade嚟錯開拉打同戰隊
本身拉打好似係1月完

世界大戰：
究竟係預測勁定預知勁

01同wizard同級會唔會太過份

第一眼我以為係滅來
拆車門

無可能啦。兩個劇情深度完全唔同級數。decade我覺得比ghost好。

可能劇場版就係射返落IZU度有返記憶

千狗X5=5000%

01唔會同上面嗰堆同級啦
wizard係悶太平淡

我都以為係以為佢為左贖罪做社會服務令幫人
點知佢只係企響個天台睇風景

一切都係BANDAI既惡意

01同上面果堆同級既話,
咁係睇低左上面果堆定將01睇得太高

屌你唔係不破提起
大森真係冇唸過要出亡同雷

我比都係ghost最低分
ZiO同decade4分位啦 有舊人回歸加返分

DECADE 同ZiO 唔會俾最低分
佢地嗰方向fix死左
劇本又受制於邊d舊人回歸
所以差少少可以理解
但ghost 真係講唔過去

其實都合理。滅亡 迅雷 可能本身設定係強行將兩個名合埋一齊。

原來漏咗呢張

反而調番轉,佢地個死因係無一早fix死左
你一早fix死咗平行世界就得,之後旅完行交代身世打完大佬就收得工,
時王個時空觀,一路係咁變(當日好多巴打同佢兜,結果比白倉瘋狂打臉),最後先講係平行世界
decade啲迷團直情唔撚交代

我開頭以為zio係想強行解釋所有拉打同一世界
大家唔識只係因為時王係每套end果時就回收隻錶所以無左個世界
點知原來係我諗多左

好似一開始未拎表係平行世界
每拎一隻表嗰個世界就融入咗時王嗰世界
結局逢魔就分返開所有世界

重要幹部情節都係邊播邊改
難怪套野節奏時快時慢
又冇咩鋪排
明明淨係睇第一章可以上到神作

Decade 有得睇互片已經唔會最尾啦

我幾鐘意底片世界個集

第一章真係正
如果知道之後會有五番勝負既寧願第一章節奏慢小小
始終第一章劇情去得太快, 雷出得一集, Was又兩集死,
shinning出得兩集又強化,
係劇情好睇先蓋過呢d問題

首ride the wind都值得加分

最on9係呢首淨係用咗一次
之後d final form全部用海東個首

我覺得下次大森同高橋再合作嘅話，一定要諗下點樣多半條主線。五番勝負太長，ex-aid後面狂打老檀都係(勝在刻劃配角好)。好似今次咁，俾5集一千佬講下家庭史，俾佢老豆做下打仔惡役都好。

大森唔好再玩埋啲回合戰同洗白之後變笑角已經夠，兩樣野明明build個陣已經玩臭咗

其實白倉真係醒啲既就將所有野瀨晒落decade到
即係因為decade既錯令到所有拉打世界合為一體
咁就誕生左時王既世界
不過白倉....唉 真係屌都廢閪事

識聽人話就唔叫廢老啦

不過佢啲賣玩具橋,連超人都要跟佢先有起色
白倉no.1

睇多次先發覺
不破已經無左條腰帶, 然後周街抆爛人地d野, 然後話自己係拉打

有2個老婆幫佢有幾難?

周街抆爛人地d野
周街將人地d野呠吱boost

開頭以為果個係佢老母
返去check下佢老母咩樣

尋日重睇左fourze 小説，其實fourze真係唔差

呢個英文source應該講緊同一個訪問
highlight幾個重點出嚟

1. 大森P承認好多人唔滿意商戰篇 但係佢鍾意+個段時間收視好咗
2. 本身1000%應該會係更早時間做到飛電社長 而izu會跟住佢 不過劇組發覺觀眾鍾意睇或人做社長多啲而拖後咗
3. 緊急狀態前劇本寫到39集就停 嗰時唔知仲可以拍多幾多集
4. 停播個一刻zero one應該仲有14集 武漢肺炎搞到冇咗4集 停機前又已經寫好後4集 所以得返6集收尾
5. 尾4集基本上由零開始去寫 而最終戰就一早定咗要係或人vs滅 但冇諗過點樣由現有劇情接落去 直到有人諗到滅殺izu而或人變做ark one呢條橋

其他都係小趣聞 大家可以自己睇下

講真以呢個表嚟講
01最多6分

第五點，邊個天才諗出黎。記得請佢食飯。
商戰居然收視好左...難以置信

屌你老尾武漢肺炎
令和第一套拉打就係咁比你搞到半死

呢個網啲資料係啱嘅話
最高收視個3集都係商戰篇入面

p.s. 計到29集

大森p真係吹大左
drive同exaid個時都ok, build同01就開始頂唔順
次次d老豆都總有幾個係負面形象
一千佬想番炒造神運動
代表戰等等
下次見到佢係製作人既真係要諗諗,唔敢期望過高

其實W有冇真係咁好睇呀?我見好多人都排佢頭幾

單元劇最佳示範

有情意結掛 我覺得W=DRIVE
比EXAID同GAIM差D

偵探+兩個人變拉打+單元劇係好有新鮮感
劇場版同外傳都勁好睇
隔咗咁耐都等登出套漫畫風都偵探比佢就知人氣有幾高

W唔知係咪回憶加乘, 但當時真係好睇到當日劇咁追
EXAID就唔洗諗一定係神枱位

Ex-aid真係唯一神台級十分作
其他好睇極都係9.5

劇情無暴走
加上d角色描寫得好,正反派都有深刻印象
TV後傳本漫畫風都偵探無左電視同兒童向框架下都好好睇

Skull叔型到pk

一集係地產單元第一集，多人想睇女？
一集係burning Falcon vs 不破，因為迅再登場所以多人睇？
一集係DJ暴走，同不破既迷團開始講下

W單元劇得黎
大部分單元故事都好睇，亦都可能係查案元素有加成
而且啲單元係會深刻到主角既性格，有啲會順便推埋主線
同埋角色拍得有啲似動畫角色既感覺
所以班主角既特色同魅力好突出
W 5個拉打
W accel skull eternal joker
全部人氣都唔低

有啲覺得大森由build開始已經技窮冇貨賣

我就比較鍾意睇拉打既設定多(e.g. 劍,一開波話左你知跟啤牌有52隻+joker,張張牌有唔同技, 每集睇佢儲牌 )

W唔係太岩心水, 好似頭10集已經睇哂d form咁濟冇乜新意
仲有d 日式英文變身聲都有d柒 "胎架" "Mc他lu", 真係搞唔撚掂

Final form Ark One 無左

好扭曲，打極都唔死嘅社長，害怕，同W冇得比囉

2同3其實都係唔關商戰事
只係咁啱跌左入商戰篇

W故事幾好,但係個世界對於怪人出現既反應好奇怪
正常主角就算無政府支援,都有某D大集團幫拖
但W 只有一個3條友既警察部門,條腰帶仲要係accel 自帶
同埋隨街賣USB咁耐都無俾人發現又係神奇

我係啲FB谷睇到有人屌到大森P一文不值,
連獸電都拉埋黎講, 啲理由勁好笑
進姐夫因為唔似警察所以成套DRIVE完全唔掂

但係佢鍾意
個段時間收視好咗,以為咁樣係得,所以整多個火箭兵團篇出嚟

可能當時1000%出場,啲人想睇吓咩料,結果中咗伏

Drive不知幾正
啲人唔識貨

呢d嘢真係好個人，我覺得eternal A-Z maximum drive 仲正過W Xtreme

獸電我冇睇所以唔評論
但係個人認為Drive同Ex-aid係大森做得最好嘅兩套拉打，之後開始回塘

睇到外傳同前傳真係覺得自己追緊日劇,
唔記得自己睇緊拉打,最正係個主角神隱咗(利申唔鍾意睇主角)

立木文彥把聲我覺得好正

其實有d唔關事，因為拉打個look唔得 搵其他嘢鳩屌已經唔係新鮮嘅事，由龍騎已經係咁

個ending十足港產片飛紙仔咁拍
交代唔切就咪cut，最尾合力打贏ark咪得
Ark zero皮套留番劇場版同外傳囉

你覺得B社會接受?
同埋打ark zero唔可以打太多集，會變左打不死老檀2.0。

究竟有冇認真睇

定係關編劇事
exaid劇本係高橋一條友由頭負責到尾
可能咁個連貫性好強好一致

放上黎比大家笑下, 十足十自我中心嘅毒L

Drive 真心正

兩個女主已經夠呢套野上神台

呢個極品呀
人哋用坊間高評價反問佢 佢就吹毛求疵拎一兩樣設定/鋪排問題ban哂成套劇 再屌鳩人唔理性

唔知點解特攝圈係有一班人好撚憎大森, 套套大森作品都要屌一鑊
不過真心大森近期產量太多, 黎黎去去都係個d套路無乜突破
一講大森就會諗到：老豆、奸角洗白搞笑、聖誕超展開、二拉作反
但Drive真心高汁個人鍾意Drive仲多過Ex-aid

大森要抖下，要諗下點樣先至可以令每套作品劇情都有佢嘅特色，而唔係套路。
P.S. 打鬥CG提升可能已經會提升觀感。我感覺到東映CG開始落後。人地ultra galaxy fight全綠幕但睇落去完全唔失禮。近期Z城市戰真實感仲高過拉打。短期未必威脅到拉打，但長遠要小心。

近年真係揾得太多大森做製作人 對上6套有4套係大森 近4套直頭3套都係佢 有幾多橋都死

但01 D炒車位(五番勝負，老千洗白)都係高橋寫

Drive好正喎 睇進之介好似睇住個仔成長咁 由頹廢嘅開始 慢慢遇到唔到嘅人/怪 慢慢成長都好型好成熟 最後仲步入教堂 電影版仲有埋個仔

有人問點解W人氣高
我覺得係因為佢演活左「風都」呢個城市
格局唔大，就係困係風都呢個小城市入面
偵探劇本身就好適合單元劇，而每個單元劇多多少少都豐富左主角群同風都
每個角色好有特色(或者話誇張啦)，配角同單元角色都令人有D印象

而部份拉打常見既犯駁位都比到解釋(EG.點解敵方組織無人直接剷上偵探所打主角)
主線劇情無乜twist位，但都有D小伏筆鋪排
單元故事結局亦唔一定係Happy end，甚至有唔少都留有一份遺憾

好多人唔滿意結局菲利普復活，但我覺得復活左先呼應返nobody's perfect呢個中心思想(如果有外傳講返翔太郎係果一年孤身奮戰既故事又更好)

1.估唔到仲係咁重視收視率，明明近年長賣長有果幾套本身收視都係差(gaim exaid build)

3同5可以打破前面有人以為雜誌FF圖係原本劇情既流言

其實好唔好睇同收視一向無關係, 至少近年既特攝係咁

毒撚更係一撚世唔撚會明點解商戰篇會高收視啦
你比唔比D女睇商戰篇碎碟先?

好似佢兩個笑鳩或人咁

3日半時間由第1集開始睇到結局
成套野最撚印度深刻既角色就係1000%
因為我平時上連登都係以1000%風格睇你班連登仔

同埋好似係平成唯一一套男女主角有明顯感情線
睇到chaser洗白之後好似睇緊日劇咁

“兄弟，你個final form呢？”

Chase: 我...好似鍾意咗你條女

主角眾:呢個問題大獲啦 無人識解決
chase:我識wo
眾:你唔早講
c:你又唔問
洗白之後集集都有咁上下

drive啲人物真係寫得幾好
初頭要賣玩具，有啲普通
中後期越嚟越好睇

姐係咁呀, 唔好話商戰篇, 搵個會變幪面超人1000%既TOP或者GAY-DRAGON做足20集日常篇
果20集日常篇都會變成最撚高收視
你的樣子如何, 你的幪面超人收視也必如何

fourze其實真係好好睇
開cosmic打白羊座 個集真係好睇到傻

Drive個ending 正撚到
Mach同 gold drive個場打戲
同埋E哥唱既個首主題曲熱血到仆街

除左formula 之前既form好撚醜
其他都好型

"大家都係最後一集出嘅final form, 點解你嗰個咁樣嘅？"

好鐘意劇場版個form

type special?
嗰套又係好好睇
中段有超dead heat
後面用個仔既drive去打
父子合作
同埋有明顯感情線呢點真係好正
成日啲拉打睇咗成年冇返對cp梗係覺得周身唔聚財
好似睇住自己個仔同新抱唔嗲唔吊遲岬遲唔肯拉埋天窗咁（我認我係好痴線）

內田理央條腿正到仲j緊佢變身失敗果幕

Chaser Mach真係型到痴線
佢格硬砌埋兩個皮套但我覺得好型

我明呢種感覺
所以當初Ghost x Drive套劇場版唔好睇，但睇到結婚個場真係乜都抵翻晒
我記得套劇場版嘅入場定係DVD特典仲係張結婚相賀卡
後面有寫進之介同霧子一啲相識同拍拖嘅小細節

我覺得冇問題 wor

Black -> 黑 -> 黑警

有冇詳情？
好想知佢兩個啲拍拖日常，實甜到漏

睇小說佢地最sweet都只係霧子對進之介改稱呼
剛同令子呢對先多經歷

警察組織係拉打劇內得555前既作品發揮到正常作用,之後一係有專職部門處理怪死事件或者個世界打到天崩地裂政府都無人處理
01世界aims都係私人組織,但好似有hg執法權,01世界政府居然將咁重要既部門外判

鎧武有自衛隊

你咁講個個黑色拉打都係黑心
成日諗起前兩集周庭硬食紙牌個幕。然後睇返班黑警同班膠官

原來都係用膠紙黐

佢都係黑警

屌
搞 gag / 反諷姐

同埋 Black 真係叫 Black ar ma

填時王真係心情複雜
知佢overall垃圾，但個個禮拜都等睇
ghost、wizard睇完十集已經cut

老實講時王唔係完全垃圾 佢都有做得好嘅地方
前輩回歸都請到好多
時王同gay子嘅友情都寫得幾好
某啲單元回都好睇

Agito

蠟筆小新裏發現亞馬遜！
from fb

講黎講去都係呢集

blade?

我最近追緊amazons
真係好高汁。集集都留少少尾等你想去追，故事結構點都好過01。

造型又討好。

下？真心咩，amazons喎

可能佢未睇第二季呢

第一季係神嘅

第一季睇到尾二嗰集。

第二季好膠咩？

唔覺第2季有咁差,第1季又唔係真係咁神,
2季反而覺得第2季好d

想一刀殺死個打靶仔

乜都神作

第二季見到千翼就想打爆佢個嘴

事實證明加個黑fliter
ghost都可能比人吹奏

都叫合格既
不過Agito篇有誠意啲
有bgm 仲出埋久違嘅三合一form
打鬥cg又足
同埋blade篇阿始最後變左人類係有啲破壞原著設定 甚至可以話破壞咗blade原本個結局

講起agito，仲記得細個唔識分kuuga 同 agito
買咗隻可換裝個種agito三合一玩具番黎，咁暴風form本物無右手藍色膊頭，但我以為整唔見咗kuuga青龍form個膊頭，係屋企搵零件搵咗成日大個先知原來係正常

第幾集

同一個世界觀黎

電王

嗰陣買咗套裝著變身，見到天馬形態kuuga兩隻手唔同裝甲，以為出廠嗰時入錯。叫老母幫我打番去問

笑死
嗰仁叔係型，但好多嘢都係由佢搞出嚟，
第二季千翼都係因為佢先出現，之後唔知點解可以上到神枱，但個角色勁撚戇鳩，殺殺殺

反而千翼一個咁慘嘅角色，就俾人圍屌
(戲裏戲外)
錯不在佢，但受嘅就係佢

老實講 想買黎玩

第2季係垃圾
睇一季就夠

第1季似美劇, 第2季打回原形,節奏同一般50集RIDER差唔多, 拖撚到你訓著

新版amazon咪同高達seed一樣

咁又唔係嘅
第二季其實都睇得落
但千祈唔好因為第一季帶高咗個期望

作為玩具劍算好睇

第2季睇仁叔出場個集就夠

有冇人解讀到伊甸手上部Ipad d字係咩

巴打所言甚是
第二季既出現完全係仁叔貪方便唔戴套，玩中出搞出嚟既大頭佛
條女大肚去到千翼出世 仁叔都係失蹤中
呢啲1000%係渣男所為
所以睇完第二季只有一個感想:戴套好重要！

diu我都想講好似

我以為第二隻new電王

嗰陣黐撚咗線無計點知個混種打靶仔咁撚勁，最後劇場版都一心求死就算

同埋生得出黎就要教好佢
七羽明知千翼係混種都仲當佢普通人咁養，結果教到佢淨係識跟本能害死自己再搞出成個第二季

其實仁叔算想負責架，但七羽避佢，悠又幫佢手仲要打盲埋仁叔

千翼十足十香港細路，生又唔到佢揀，衰野就佢食晒

咁當你連續兩年都做rider主p，又要俾觀眾新鮮感但可以揀既題材所剩無幾。加上而家科技發達，主P由乜野書/動畫/電影去獲得靈感，觀眾同樣好容易透過互聯網搵得到。所以點解之前同一個人要隔年/隔幾年先擔任主P一職，就係佢要用時間去諗下點切到一個令人耳目一新而又合情合理既故事大綱出黎。

前輩回歸大多數都係行行企企咁
成套得幾集好睇 造形又唔掂
大部分劇情又多Bug又唔清晰
反派冇明確嘅目的
值得讀就係有DCD睇

不過整體都係垃圾 完

搵左一陣先搵得翻, 係劇場版既入場特典
入面都有少少details睇得幾開心
第一次拍拖係進之介帶霧子去睇車霧子用逮捕術叫人起身

Favorite Kamen Rider 2020
結果公佈 !

投票人數 : 127人

Favorite Kamen Rider 2020 (回應).xlsx
詳細結果，有興趣可自行研究分析， 再share吓

Rider 喜愛程度已達阻力位
未來一年看淡

好似全套完哂都冇講或人點解變到身? 純粹有條腰帶就得?

GHOST真係咁不堪? 利申冇睇

咁你要睇下了

睇嘅時候會好大代入感 , 好似同個男主角一齊修行緊

ghost zi-o實至名歸

一套嘢
劇情唔得咪睇造型打鬥
造型唔得咪睇男女主
呢套全部都冇
都唔知我個陣點樣睇曬

W繼續跑出

Conclusion One : 花音

笑到最後

真係估唔到
上年明明係 exaid

雖然唔係贏好多但都估唔到
計埋外傳電影小說exaid個完成度我諗舊十年都冇邊套及得上佢
可能真係造型出事

造型真係…

最少我心底真係覺得 Ex-aid 好樣衰

佢係社長囉..

呢個我都同意 成套野睇得上眼得zombie taddle legacy同hyper muteki係睇得上眼

我心入面得 Zombie 係過到關，其他都接受唔到

W 就除咗 Accel 同 W Xtreme 唔得之外，其他都好鐘意，尤其係 Eternal，兩個劇場版都有買碟同有買把刀

好睇係好睇 但過幾年之後冇左追劇情加持會因為個樣失去興趣

Thanks 巴打

同埋有冇交代邊個修服迅同將佢upgrade上第三代hg?

最尾幾集出嚟嗰個Zaia總部嚟嗰條友

......點解01會咁高

可唔可以公佈埋個數據, 想知個sample量

01同build差唔多分都合理既,但電王估唔到都並列

我覺得01要睇下觀眾入世有幾深。可能有人會唔接受社長天天講夢想而睇低左套野，拋低呢個問題。縱觀全套，其實深度同內容係唔錯。

對我黎講或人係一個正常人進步速度，無咩可能50集就由一個唔知有無讀過大學嘅人無專業訓練變成專業社長，大人都未必得啦。同埋，比細路睇就係夢想係好L重要

証明高橋都唔係咁神，都係會失手

嗰陣仲有好多人圍屌千翼係仆街仔
明明所有嘢都係仁叔搞出嚟
如果有好好咁教，話唔定會變第二個悠人
起碼唔會周圍食人

咁係背景寫得差姐,搞笑藝人呢個身份除左得閒搞爛GAG
同埋第一集俾園長笑佢唔夠肌肉佬好笑,叫佢搵第個夢想
帶到落HG呢個新夢想之後就無了

第二季劇情都唔差喎
仲好多名場面
每次一播ed 都好震撼
無論係仁第一次遇到千翼
仁遇返七羽
都係近年拉打少有既緊張劇情
近年刺激既劇情數返上去
我個人認為只有
貴虎vs光實 戰免殺藍羽 lazer死亡 四隻roidmute接住死嗰幾集
其他太公式化 太平淡

聖刃真係超戰隊化,ed居然同戰隊一樣成班主角群一齊跳老舞
多拉作品都係比較複雜成人向,今年可能要接受戰隊版拉打

作為一套用公司做背景
個商戰位反而係最大敗筆

聖刃伏味濃

千翼除左老母之外都冇食過人
佢最大問題係一滴血或者口水都會令人變amazon
唔死唔得啦

hyper muteki如果我無睇過ex-aid,
佢把死人頭髮見到都想打佢兩巴

咪有孫，有腰帶，上堂，變身

對唔住,完全無講到佢點變成專業社長
成套嘢都無講過

......點解 Den-O 套垃圾會咁高 ?

我睇咗頭 10 集就 quit 咗

真係好睇咩 ............................

其實佢好慘
起初睇佢真係好撚煩
唔知佢想點又成日想溝女仲要溝條屍
慢慢知道左佢身世同內心之後就覺得佢好慘
明白佢只係好想做返一個正常人，鐘意一個對對方無食慾嘅女仔
仲要比自己老豆追殺

我覺得好睇

侑斗條線好睇

都係單元劇,但w高好多班
只係因為四大聲優先紅到爆

好睇同好唔好係兩回事

自己係自己情敵

我都覺得佢係打得好睇, d演員都做得好睇, 所以佢就咁高分
佢呢個分係神作以下既隹作位, 同drive gaim ooo build一個位

電王個時間設定好嚴謹，唔計tv之後既既劇場

但都有講到佢成長既, 雖然係遲左但最後都有
佢由一個不完美既大愛撚 (比人殺左條女要報仇
成長到一個完美無瑕既大愛撚. 滅, 你係殺左我條女, 你有心喇所以算啦

睇得個十集就收返埋先啦，淨係睇十集咁drive都係垃圾啦

鬼係社長咩
sales一個咋

咪姐係好似戰兔咁
明明只係個engine仔 格硬係劇入面話係天才物理學家
但完全表現唔到

咁戰兔本身果個人格都唔係做科學家

老豆老母造成既悲劇
真係慘仔黎

有集教細路物理嘅
個編劇係咪濕鳩文科仔
唔識分eng同phy

有成長就係既,至於你講點變專業,得罪講句,
cctvb啲濕9辦公室劇都好過佢

Tech方面就應該冇乜成長，鳩噏兩句衞星已經幫佢做到，仲包3d Print

講起tech,有集突然講佢識設計02腰帶,仲話唔靠飛電技術,要超越飛電
要靠自己咁把炮
點知下一集又係衛星幫手,最後嗰集都仲係衛星幫手

AI訓練師。訓練左個AI識整02腰帶

你咁講有問題
Drive 頭十集係冇之後咁好 (都可以話係差 tim)
但起碼留得住我
Den-O 頭十集連留都留唔到

btw 點解我要收返埋先

因為你用頭十集嚟將一套49集嘅電王評為垃圾，你可以咁諗，但係如果想人地認同你或者同你理性討論嘅，請你真係睇晒全套再作定論

ok , 可能我表達得唔好同串咗啲
但我想知點解你哋覺得 Den-O 好睇 (maybe 係之後嗰啲集數好睇?)
如果係 , 我想煲翻 Den-O

但你話我用頭十集就作定論佢係垃圾"唔得" , 我唔認同
響我嘅角度睇 , 一套劇一開波就至少要留得住觀眾 , 依個係一套劇前部份嘅必要任務
Den-O 連依個任務都做唔到 , 如果我唔用 "垃圾" 形容 , 你教我可以用咩
同埋我冇責任睇晒全套再作定論 , 因為令我睇完全套係佢嘅責任
唔通我要睇曬先可以出聲 ? 或者係嘅我下次咪標明 "未定論" 響 post 頭 , 咁得未 ?

Den-O果陣收視高到仆街喎

同埋我唔係想你哋認同我
反而係想我認同你哋

覺得den-o係好睇在嗰幾隻野

高過而家，唔等於高到仆街。
未睇全套劇就落評價係好危險嘅事。

砂糖一人分演四角都好勁

咁都有得屌票

welcome to LIHKG

其實starnext舊垃圾有咩用? zero one都未update仲要有月費, 人地viu都就黎播

因為佢zero one係要viu播咗一集，之後先更新一集 好似係

佢定位好尷尬。我估佢想做到netflix 咁，但最後變左同viu爭

一諗到人人標準唔同有bias
一啲人係造型優先
一啲人係劇情優先
我就投唔落手

投favourite 又唔係投最佳
有唔同標準好正常

劇集有幾類，平平無奇、垃圾、虎頭蛇尾、漸入佳境，你未睇晒就作出結論未免太言之過早啦

平成唯一一套有無數咁多集劇場版，就算請唔番佐藤健都堅持要拍，就算正章女主角去到中段強制被趕離場都仍然大受好評，一定有佢嘅原因

不過每個人對唔同作品都有唔同評價，大家都話kabuto、wizard、fourze垃圾，我自己睇完又覺得無咁差，所以最重要係自己點睇，唔鍾意就唔好睇，格硬去睇晒佢辛苦自己為乜呢

一開波開場白已經集集都係天才物理學家桐生戰兔

咪得燈膽果一幕

ok , 咁我嘅結論係頭十x集係垃圾 la

但我就係想知好睇嘅原因係咩 ?
無數劇場版係"好睇"嘅結果 , 唔係原因
講咗咁多 , 一開始純綷只係想知點解你哋覺得好睇

btw

所以我 quit jor

其實個個人口味都唔同 佢每年都有套新嘢 就係想百貨應百客咋嘛 梗有一年啱你口味

我睇唔哂kiva quit左
同無事後追番響鬼
其他睇哂

有無人又係有一兩套無睇過?

電王頭十集龍太都好似未出場😂

我自己就鍾意佐藤健一人分繹五角，佢由嗰時開始已經有番咁上下演技

而且主角同五個異魔神隨住劇情發展，各自都有所改變，雖然套套都有呢啲野，但係佢又唔會太格硬嚟，我都幾鍾意

反而劇場版搵唔番佐藤健仍然格硬拍我就好唔欣賞，睇咗兩套就無睇落去

我劍睇咗幾集頂唔順，個頭有啲悶

時王睇到OOO篇就停咗，依家都仲未睇番

所以想用主觀數據分析啲咩出嚟
唔明有咩好嘈

係咩 ?
sor, 我睇到王子出

i see
咁其實係咪應該當日常咁睇 ？

太長，cut一cut

其實無乜所謂，我嘅睇法就係睇自己鍾唔鍾意，如果你睇到王子出場都覺得唔啱自己口味嘅，其實棄番都未嘗不可，因為你真係唔鍾意丫嘛

好似exaid咁，個個都讚係神作，但係我自己覺得drive同build都好睇過佢，呢啲睇法真係好個人

另外，王子出場其實係為劇場版舖路，嗰一段啲劇情有啲混亂，因為佢將中間一段劇場放咗落劇場版

メタルライジングインパクト

exaid我覺得係劇情上令佢可以稱為神作
但睇落去夠唔夠過癮係另一回事

其實係冇咩好嘈 只係證明到01 有觀眾緣

下年投過又會唔同

咁講真今年d form大人同細路都鐘意

真係好型

我特別鐘意Shining Hopper

cls

今日睇返W 仲係覺得好好睇

同意

同埋live住黎追同後追感覺又會好唔同

時王雖然屌住睇，但果年每星期係twitter睇班前輩話回歸/想回歸，個feel係好正如果後追就無晒呢啲戲外既互動

人類既惡意

Ark One Fans表示 Shining hopper麻麻地

預言劇

這是亞克的意志

笑左 想同佢講唔係Lost Episode 係 Fake Scene

重要勁低畫質,720都無
比錢睇真係on9

跟live追先有嘅樂趣

吓,戰兔真身唔係葛城巧咩?點會唔夠料做科學家,但應該係工程科學,而唔係物理學

呢樣嘢肯定會同zero one final form一樣
拗到2046

最唔掂既form應該係zio既三為一體,完全面向細路,佛牌form重衰過神主牌

Ark蘿耳屎媽媽ni

It’s high quality

真呀，追live睇decade係人生最錯既決定

有啲拉打係追live好睇，有啲係一次過睇好睇啲

其實平成有幾套都係開頭悶之後好睇
BTW相反都唔少

有D就由頭衰到尾

天都未光睇DCD最終回，然後屌左出聲

Metal Rising Impact

DCD當年睇完第2集就棄追
睇完同W movie大戰之後先追返
個陣冇同人傾拉打野 以為同劇集連戲 點知完全唔L同

第一次用Shining Assault Hopper 直頭係大結局

01變身音效真係好好J 又簡潔

唔似上年個套嘈撚到傻

條片D特效點解好似流暢左

夾硬插frame變60fps(好似係)

Ultraman God Dangerous Zombie

dan kuroto
shin dan kuroto
dan kuroto shin

如果本野係好睇嘅話，就證明咗佢時王根本就冇心機整

話時話點解1000%整完metal hopper key同動物園key會特登隊比或人同不破?

比或人 because he is on9
比不破 because 佢當時以為不破受控

補充 : 比或人其實係佢想惡化或人 , 破壞飛電聲譽
but he is on9

佢想試下metal cluster有幾勁，又哪來的自信以為自己夠打
同埋條友有鋪被虐癮
But he is on9

其實果場戲幾好睇，完全表演出1000%心理幾唔平衡

🤙🏿🤙🏿每次都期待小説，俾起其他媒體，限制細好多，可以好好講故仔

屌用撚左emoji回post

Amazons 第二季，睇到第四集。我明點解咁多師兄計一般。同第一季差好遠，變番普通超人片。幾集都係睇千翼溝女，完全冇第一季嗰種緊湊劇情。

你睇埋佢啦

就會知咁多集都係講佢溝女

千翼嗰造型又一般。似地區英雄多過拉打。

兩倍速飛住睇

Vulcan個名咁得意

valkyrie音譯一定好怪,其實火神同女武神咪算

原力

原力變身腰帶

May the "force" be with you
翻譯果位係Star War迷?
你話強力變身都算la

滅: 迅，I'm your father.

ark上咗或人身
1000%：嚟！來一戰吧

變身成幪面超人滅一齊斬妖除魔啦

滅既定位係反派騎士wo

變身成幪面超人滅一齊遵從ark嘅意志啦

變~~~~~~~~~身 !

但係佢有一集叫ark臣服佢
之後用thousand break 打爆metal cluster 幾型

真定假架
咁流咁嘅

原力 同 千騎
好怪

我屌 乜嘢名嚟

霍騎算啦

force=原力

以前北斗神拳有個角色都係叫Thouser，個出版社譯佢做薩烏沙

射擊野狼 拳擊金剛 ？

Vulcan就咁叫幪面超人野狼 會唔會易入口啲
如果俾細路睇

設定上1000%係同金屬蝗差唔多強度

睇日劇睇到好憎saber女主 而家完全唔想睇saber

係好嘈，不過就靚女加波唔算細。

霍勤 都岩音過 霍勒
真係唔知點譯

叫幪面超人戰狼好過啦

個音

"根"